男朋友話要同ex去食糖水

發夢夢到
宜家好唔開心

垃圾

點解我成日都發呢啲夢

分手
遲早一定會發生，個撚個男人都係咁

諗住講分手嗰時就醒咗喇

痴撚線
發夢都嬲

感情問題一律分手

係呀 你發夢同第2條仔拍拖或扑野果陣有無去教會懺悔呀?

咪咁痴線
發夢都嬲人

絲打最近同男朋友成日嘈交
所以覺得段關係好大壓力？

冇乜鬧交啊

你發夢關佢撚事咩

樓主快啲分手 唔好害人

唔關，我都冇嬲佢

仲唔拿拿臨而家同佢講返分手

正宗香港女仔

起碼現實有人同你打機啊

再發夢就發夢嗰時分

仲唔俾我釣到你上黎

同男朋友一齊左幾耐阿？

幾個月

都係一齊冇耐 仲係熱戀期阿
絲打有冇同男朋友講番你發左一個咁嘅夢？

緊係冇啦